丹尼爾陳恩能facebook 教大家掟手榴彈

聽佢講車、講波先正

近排少睇波，佢講咩

如果想講火魔 一定唔可以過頭

motogp無撚左佢講即刻唔撚睇

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

F1無撚左佢即刻唔撚睇

講到咁出面

當年motogp羅絲同史東拿揸ducati大熱年代鬥到你死我活, 陳恩能講到勁精彩

無睇車 但當年睇奧運網球 佢同另一條友鳩up

我記得
笑到仆街 仲有鏵哥

光復 moza 拉利革命

係學都學手榴彈之王戴納既手榴彈啦，平飛遠，急勁，準

保持初心不行惡不灰心

佢講波何輝成日唔理佢

明珠評述孖寶
我中三無線睇北京奧運,無線台太硬膠睇明珠台,單車講講下講空氣動力學
單車經過個湖講個湖有冇蟹
有一次仲主持個節目講8NW唔關比賽事,
有時候有杯麵聲

尋日講西咸對水晶宮，麥卡菲膊頭受傷都話得一個地方可以叫膊頭，其他都唔係

學手榴彈戰術向史篤城學啦

之前睇兩個似fd底 何輝又有做f1評述 而家咁既時勢就唔知點

想自焚？

林普斯都正呀！ 有線！ 抽水抽到應！